救命！！ 長文！我蠢我on9！甘既伏都可以中

因為疫情關係，依家都放緊無薪假，加上近排又收養左隻狗仔，支出又大左，就諗住上fb睇下有咩方法可唔可以搵到d外快，點知俾人呃左成大部份積蓄😭😭

件事就係
我係facebook搵工網個度見到淘寶刷單（好似幫淘寶增加購買率）做任務去賺呢個傭金，咁就搵左個人叫黃莉嬌（電話68427738），佢就叫我搵客服（電話66426449）話係佢介紹既，咁就開始接任務啦，佢比個淘寶link我叫我加入購物車但唔好比錢，佢就比個付款方式我，頭兩次用淘寶QR code，兩次佢都有5分鐘過返錢比我，去到第三次做任務，做左一單次佢話我係5連任務需要做哂5個任務先可以拎返本金同傭金，做到第4單，我停左因為要比成14萬幾…

事後先知原來好多年前已經開始有好多呢d騙案，搞到依家精神上好崩潰，好無助…唔知點算好…又唔敢同屋企人講叫佢哋擔心，我依家淨係想知仲有冇機會拎得反D錢😩有冇人都遇過呢D情況，或者可以教我點樣做

轉數快1666552099 mak fai ho 有冇方法可以搵到呢個戶口既人😭

祝好人一世平安🙏🙏

報驚

甘你老母
有冇咁撚白痴

親聽到都想嘔
樓豬係新港人？

當交智商稅囉
報狗都基本唔會有行動架啦 不過可以試下

新老母港人
正名支那豬

蠢人唔洗交蠢人稅？
呃人嘅可恥
俾人呃嘅更加可恥

抵能死 慢慢淘寶啦下

真係好撚白癡
如果咁容易搵錢都冇人返工啦

10幾萬買個教訓

貪字得個貧阿小朋友

唔貪心發夢又點會中招
fb日日大把老千話請人做野
正常理智一睇都知有問題
但係咁多7頭一見高水
就自己呃自己仆埋去

弱智真係唔抵可憐

特別係又蠢又貪錢嘅弱智

樓豬好橙。。。不如試下眾籌啦

容易搵錢得1個方法女就係股

屌你老味真係唔怪得咁多人呃呃氹氹都唔搵正職

原來真係有人信

搵快錢最安全係屁眼同閪
就算比人呃都有得爽

個個月都見到呢啲post

早排又有條友個老母玩埋啲咩支那robinhood賭場

我都想轉行做騙子了free money

乜撚嘢打字員

有條女玩Apps俾個喎唔知台灣仔定係星加坡仔呃咗去嗰啲線上賭場

喊苦喊忽話人哋呃佢感情

久唔久到見到呢d咩搵外快呀,比人呃西屌既新聞成日都以為係假,睇睇下先發現呢個世界真係可以有d咁撚蠢既人....簡直係顛覆我對人類既智商認知
btw見樓主咁慘幫你推下啦,但係記住呢個世界邊有咁多快錢搵呀...有既就冇窮人啦..

嘩2020年都仲有人覺得有呢種錢賺？
分分鐘俾人告你洗黑錢，樓主快啲逃走

淘寶買野未交收唔係可以直接退錢既咩

你上黎連登開post都係想搏屌啫，咁就如你所願啦
你老母生咗你條弱鳩智廢柴不如死撚咗佢啦，人蠢不特止仲要掂支那人啲野，抵你仆街啦，完全唔會同情，你越慘我越爽

香港人人工高
但係填鴨式教育搞到啲人好撚柒蠢

受騙的那個⋯ 歌都有得唱
真係有人咁on9

當交學費上人生課程

好唔想講但
報警

報警

都市傳說: 黃種人智商最撚高

咁係咪可以剩係做頭一單，收左佢一單錢之後唔做，咁咪賺左

對家咪係囉

條智障應該確認埋收貨

唔好笑鳩樓主住,問下你另一半有冇中伏先

樓主

快報驚啦

不過你預咗啲錢係咁先

樓主條支那種柒到

邊度轉載過黎

當你無野做
又想搵錢既時候好易落搭

呢d 通常報驚都無用
已經唔係呢一年發生過既事
貪字得個貧
下次就google 下呢d 快錢點賺先啦

傻西一名

甘你老母 抵撚死 衰貪心

4單比左14萬，一單平均三萬五，買d 咩

唔使祝平安啦。
你有冇諗過你咁撚蠢唔死仲有乜野用？

咁耐只係開得幾個post

原來真係有咁蠢嘅人，唔怪得騙徒長做長有

咁比人呃左幾錢

想知
起碼幾皮

連登仔咁高質，點解有弱智港女另一半

都唔講重點既

我都想講

甘你老母

你自己未完任，npc點發獎勵

罰你去新手村重練

下次唔好咁戇鳩啦

仲有就算樓主唔係俾人呃， 其實幫淘寶“刷單”都係幫緊支那人做假數字， 等如幫淘寶店呃人，真係唔抵幫

佢比個淘寶link我叫我加入購物車但唔好比錢，佢就比個付款方式我，頭兩次用淘寶QR code，兩次佢都有5分鐘過返錢比我，去到第三次做任務，

姐係頭兩次佢都有比錢你？第三次開始就自己出錢？

戇鳩仔
你比埋個140k咪返黎囉
上連登問

笑撚死

傻閪呀

幫你推post 比更多人笑下你

真係蠢撚個豬 仲可以呃撚到14萬 癲撚到
999啦 不過捉撚到 d錢都冇硬嫁啦

其實去到14萬無俾錢，即是損失幾萬以內，打工儲返幾個月錢都在返到，不好太難過。

原來呢個世界真係咁撚多蠢人
點解我唔識?

屌你老母，有份做假數抵你俾人呃

慢慢淘寶啦

狗點會捉呢啲

明知支寶係大陸ge 仲上賊船

冇辦法啦，當買個教訓

真係有水魚

又淘寶，又甘

咁古靈精怪嘅野好心就咪試

連個咁字都唔識寫，被人搵笨都好正常

貪字得個貧

支那都信

咁你就錯啦 之前猜猜我是誰咪捉左一堆人囉 不過真係要有大量人去報狗先有用

恥笑開始

係，頭兩次買完，對面幫樓主比錢仲比晒5% 佣金幾好分。

上多D連登無咁易俾人呃

支那狗抵死 屌你老母

咪話未付款，對方再俾qr code佢俾錢
擺明個qr code唔係間舖，而係騙子嘅戶口
根本「幫刷單」成件事係假

差啲中伏, 多得樓主出post , 感謝你

上連登問比你中伏更on9

假膠
唔信現實有人咁on9

其實一去到要自己俾錢，就知咩事
返工返到要自己出錢

報驚啦

😭😭😭😭😭🤣🤣🤣🤣

便宜就莫貪

啲狗，洗黑錢都搵到，你有fps更加可以搵到。

只係啲狗做唔做野咁解

Thx樓主
等我做頭2單

黑產正傻仔

我都唔信有人咁on9
但係呢d騙案真係講極都有
都無得唔信了

多麼蠢的蠢豬

做頭兩單都有錢賺

唔係邊有傻仔落搭

慘，多謝謝你分享，我唔會中招了

樓主潛水喎

人地刀無呃你=.="
梨自己完成吾到任務,人地點比錢梨=.="
梨去借錢完成晒5個任務先講啦~_~"

而家樓主，你買既頭1-3件貨出貨未？
未就申請支付寶退款。你點比錢？信用卡連支付寶既話就即刻報警，然後要求信用卡公司停止付款。（有警方報案編號，可以試下要求，但未必成功。）

收貨地址寫咩？未出貨，即刻改地址係你的收貨地址，然後收貨時拒收，叫支付寶回水

警察少有既貢獻警訊防騙都執埋唔做

貪錢傻仔

唔怪得咁多連登仔轉行做騙徒同賣相電子G
從此走上財自G路

甘你老母 抵撚死啦大陸西

當買個教訓囉

好柒 快撚D死咗佢啦

傻仔

支付寶原理就係當兩方有爭執時，會keep起筆錢做仲裁。

我試過收貨收錯貨，然後申請客服仲裁，對面3年都未拎到筆錢。

你即使收到貨都可以試下申請

咁蠢就去香港討開po
一係babycondom
好快 hk01 又出文話連登仔被人呃
影衰晒

仲用淘寶就冇計，你都加入呃人錢系列啦。

你去呃支那狗錢就得

曲直難分

世界有騙子就係因為你哩啲on9
唔怪得人

帶錢返工

😂👌

咁你5連的頭3單即係total 被人騙咗幾多錢？

抵死

同支那有關嘅嘢都係偷呃拐騙

細路 等你大d就知咩人都有
真係有人咁on9
倫敦金 電話騙案咪呃極都有人
叫人幫借錢都仲大把人中招

一睇就知假㗎啦

愈係底層愈想不勞而獲

性交轉運
祈福黨
再on9d都有啦

同意 我覺得比人呃果D都要打靶死
利申 直

樓主iq 過唔過50？

見到個甘字抵你比人呃啦

你買完啲嘢寄去邊？
未寄出 /收唔到 咪直接淘寶退錢
又話叫你落單唔好俾錢住
佢有方法俾錢你俾
咁佢呃咗你咩錢

樓豬咁醒就唔駛開po

仲唔拿拿聲報警備案？

第3單即係俾左幾多?
佢無過返錢比你但叫你比多兩單先
第4單要成14萬所以無俾?

咁大個人自己貪心被人呃，仲有瀨隻狗
知唔知點解香港日日都咁多騙案
除左警察成日應做唔做，D騙徒超低風險
最主要因為有你依D人唔用腦諗野
你而家除左去報警之外
根本冇野做到
唔好諗住網絡事可以網絡了

幫大家買個教訓囉

俾完兩次即走啦

佢係唔經淘寶用 qr code俾錢

用淘寶

唔似係樓主，應該上網cap

原來真係會有人中伏
樓主令我大開眼界

佢想呃淘寶
所以先唔能夠搵返淘寶幫

樓上好多人blame the victim

樓主真係戇鳩無藥醫
個個俾人呃完上嚟連登問兩句可以拎得返啲錢就唔使年年睇到新聞咁多人俾人呃啦
都唔明點解呢個年代仲可以俾人呃到
你話你7,80歲唔識上網就話啫

貪字得個貧
有十幾萬儲蓄就唔好貪個少少錢
腳踏實地慳住洗搵份兼職做住先
因為多外賣又看尾好多飲食業都請人

智商稅 咁都有人信

人蠢無藥醫

cls呢d刷淘寶單既騙案，已經講緊係10幾年前，而家連大陸都好少傻閪會中
btw真心唔會攞得返d錢，當學個教訓啦我以前玩d on9野都比人昆左千幾

真係有人幫

和平穩定最重要。要問自己能為社會付出什麼，不要問社會能為你做什麼。

不要示威，不要遊行，不要請願，留在家中抗疫！

報驚無用，驚察只捉香港人

沒有一個用淘寶的人是無辜的

永遠最諗唔明係點解咁撚白痴都有錢俾人呃
R撚爆頭真係

幫手呃人點知自己都被人呃

其實呃佢頭兩次即刻割禾青走人

乜撚嘢事 又5p字又表情撚
真心定假膠？

都係呃支那人姐，打個和super

落搭嘅人 又好似你咁醒嘅 一百個裏面都冇一個啦
佢就算蝕咗畀你 另外嗰99個只要有1個比佢賺返十幾萬都抵

你咁撚認真
呢啲蠢人你教完佢都唔識㗎啦

影对波上來考慮下幚你

扺啦

寫個甘字
仲要玩淘寶
總結：抵撚死啦

又貪又蠢

傻人發現案

愈窮愈易上當

點用你會覺得佢係真心

無錢仲養狗
弱智都爆炸
抵撚死啦戇鳩

交智商稅啦仆街

所有非大路而要先比錢既case
一律建議定義為騙案

又話唔使俾錢？1999，唔太明點呃

樓主好慘

好似係Hermes手袋

不過電話係大陸
帳號又係大陸
你都唔洗諗啦

有智商都會係淘寶搵賣家問啦

唔撚明
點樣叫你唔好比錢又呃到你錢？1999

貪心

報狗 搵傳媒 東張個啲啦

本身都有少少可憐
一見到個甘字就

報警同搵銀行 應該會封ac
不過呢啲多數都係借人ac

真係抵撚死，咁on9都中
當買個教訓啦

報狗啦on9

佢唔係話14萬停左咩 應該呃左幾萬姐

快速搵錢只有靚囡囡做電子雞

快報警啦！

1）隔日就有網騙電騙，真係便宜莫貪

2）大陸冇野多，就係騙子同貪官最多
下次小心d啦

大把黃絲淘寶啦

應該幾皮，我老婆個同事比人呃咗3皮幾先醒覺

受騙的那個…

底撚死
連登仔唔會可憐你
blame the victim, so what? 吹撚脤? 我地連登仔用碌鳩諗野
搞乜撚野大遊行得個吉俾個政府玩番轉頭你就知班連登仔有幾撚囉拔

樓主 如果個個都心想事成天下就會大亂㗎喇

受騙的那個比騙徒更混帳

擔心你隻狗多d
養寵物唔預筆錢比佢頭暈身㷫用
攞嚟做埋d on9嘢
不如退返隻狗等有能力嘅人養，對佢對你都好
自己都未照顧到仲要湊隻狗

呃下一個人

女人錢真易賺

關梨X事咩死ON9囝

真

你養埋佢啦 咪搞著其他人

有時真係忍唔住笑

抵撚死啦咁柒鍾意淘寶

起完底發現樓主玩開鼻屎

有無人同我一樣好鐘意撩鼻屎？